公司啲是非八婆講小日是非係咪會死

正煩閪 同左老細講有啲野做所以返早半個鐘早走半個鐘 個八婆聽到之後俾個意味深長+無得救既樣之後就同個管工一齊放工走左
九成九又係到話個𡃁妹明知咁多圖畫都要早走
不過我又係衰 淨係話問左老細佢俾我早走 無講到我係返早半個鐘再早走半個鐘 所以會地應該以為我老奉早走小小
成撚日同我講完B 壞話又無左回事對住阿B笑騎騎 見到都覺得假
係啊話緊你啊八婆陳家盈 抵你死啊廿到尾都仲未結婚 條仔三十到尾都無諗過娶你
講咩我地大家都唔想為結婚而結婚 笑撚死人咩 都一齊左四年啦 你話岩岩一齊無耐咁講我就話信者
鬼唔望去到人老珠黃個陣條仔飛起你變剩女

佢正一仆街嚟 做野廢 把聲又煩

陳家盈